呢首歌嘅歌詞真係好應景...

歌詞來源：

歌名：X Japan - born to be free

樓豬

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢